曾經DSE中文攞2 重考後升7分 有少少野想同今年考生講

各位加油 我可以為大家做嘅 同埋可以為你地嘅師弟師妹做嘅 就係講比大家聽我嘅經驗 如果有野想問可以dm

可以考慮下花多啲時間剪片
睇稿唔係問題
問題係我睇到你睇稿
如果你睇完稿 望番個鏡頭 再開始講你個一句
然後再望稿 再望番鏡頭 然後再講野
然後剪就哂你望稿既片段
咁其他人就會睇得開心好多
同埋個感覺你係同緊我地講野個個感覺

剪片好麻煩
Btw好靚仔

OK LA GUM DOU LENG-,-

垃圾片
拉

出奇地好睇 好睇過你去餐廳拍片好多

咁誇張

好! 下次試下

是唔是呀

一開始冇睇清楚個名以為樓主係叫人入黎笑鳩條友拍埋啲閪片
屌點知原來樓豬黎
有冇咁撚有自信呀

分享下姐 岩用咪攞去用

考SAT

或者 中文攞2嘅其實可以直接去讀asso

過咗兩年又係一條好漢

當然可以啦 但係我唔認輸點都考多次

你都幾好野 連覆兩次咩心態 分享下你唔岩睇咪走開 唔好響度帶哂風向咁樣 同埋睇你個樣都係平時無自信個啲傻仔嚟 要響度刷存在感

唔係我認屎認屁 我出片本意係想分享下我嘅經驗 而尼個idea係我嘅學生帶比我 再者升得夠唔夠多 唔係你條傻撚話事嘅 2017年官方數據由2升上5既人只有10個 而當年嘅重考中文人數有4009個 咁仲夠唔夠多 要唔洗U上5**先夠資格分享 三人行 必有我師 希望你明白

未撚追post就覆撚左你添

ive狗嚟 咪理佢

算啦樓主唔好理班連登仔
佢地有邊個真係夠膽拍片出樣
btw 多謝樓主條片 希望今年retake到

你係今年重考生？如果你有煩惱都可以問我

你真係咁撚叻使撚上黎乞食咩
YouTube一早大撚把人睇咗上黎r撈做乜？
唔講以為你乜嘢狀元幾把閉
搵食死撚開啦

望稿依樣真係搞唔掂喎ching

英文有冇升分

你不如算啦唔好再拍片啦

又借啲意宣傳

太冗長。

巴打原本幾多分

唉屌 尼邊我唔會再覆架啦 好心拍條片出嚟分享下 又話乞又剩咁 講到好似收撚左你地錢拍咁

咁撚好心呀唔收我地錢
使唔使多謝你呀
躝屍趌路啦撚樣

LIHKG 係有班驚死人地唔知自己戇鳩嘅傻人引戰
當佢地隊草多就得
唔洗理

戇鳩得過你班撚樣係論壇睇人promote？
你條戇鳩仔興趣係咪睇YouTube 廣告再飛走段片？

g持樓主

唔洗理上面班人

become another person

是但啦 我都係睇少啲連登好 多謝你支持

樓主原本幾多分？

認真你就輸左啦 依到兒登討論區黎架咋

先唔講條片低質又垃圾又望稿
之前見你打住黃色Youtuber嘅旗號
就去你Ig睇過下
屌你食美心蛋糕既
黃係邊呀屌你

之前都廢時講 廢時插我鬥黃啦

樓豬 (大組長) 今年仲會唔會freeride ocamp?

公開張真正既成績表 我會考慮下比正評

牙so~閪dip~

講野口音成個譚仔阿姐咁

查理 等你出數學tips 2號就考數

師兄爆多啲黎聽吓

你咪呀你
家下鬥黃罪名重大過好似樓豬啲仆街扮黃

哇屌你偽黃黎
不了

幾時開始黃條底線set到咁低

其實話係就係
喂你做乜讀日研cost

屌on9語音
Course

ugec黎
打緊編吹水文

講全球化就唔用bl依個term,用yaoi

想睇你同怒漢棍撞棍Yaoi

冇大階
唔尊重中國數千年文化

嘩 咁佛心呀？
以為自己好撚叻 EQ又低
慳番啦你

即係幾分升到幾分 升左既分既分佈又係點

多撚謝
連登仔人均50K邊洗你教

死5p,字都未撚識打就死翻U汪香討啦，仲好意思話自己中文拎7

屌
成個post 9唔撚搭8

你P牌我唔怪你
上面幾個屎忽鬼全盛時期騎劫得仲犀利

係咁架啦
反正樓豬都發老皮唔理依到
咁有咩好討論

開多個吹水post又話我哋小圈子浪費網絡資源
咁咪唯有執人哋二灘

屌頭先睇已經del撚咗 樓豬好撚驚呀？

潛龍當年係咪日日叫春retake個位巴打

係

屌想洗底了

我仲記得你讀咩科最後

我major in 廢青
唔好jer住小妹好冇thx

有jer小妹

英文2上3已經好勁
學樓豬咁引用數字每年英文唔夠一半人2上3

真 可以拍片出道

鄉黑B
其實你升分仲多過樓豬條on9
又靚仔過樓豬
不如拍片做YouTuber啦
最多你promote我唔反你

樓豬中文2上5**

不了，冇樓主咁有自信。會怕醜又冇佢咁有錢可以周圍去食好西。

係咪串我...
我考三次刀2咗=.=

我數學考3次都1左

我請你食美心皇宮同shake shack打卡
反正依家比人屌可以話返人鬥黃

Btw樓豬好小氣
俾人撚兩撚就唔出聲發脾四
成個女人咁

甘禾言青反伱yum Heytea，skrskr。🤙🏿🤙🏿🤙🏿

我、你，樓豬和好一齊發動藍色經濟圈
唔侵潛龍玩

推一推
樓豬做乜del生日令囝相？

phd

4b 系KOL100 number 1😏

二萬負波唔係個個做到

樓主係lv2上lv5喎 撚有5**

睇錯

你睇佢上面打字尼尼尼
講嘢又黐脷筋咁就知有冇可能五猩猩喇

唔好推喇
樓主為咗賺廣告錢嘥考生寶貴時間
利申：冇睇過

樓豬ig發悔氣po cert巧威威
但又唔敢提自己係連登比人當狗撚

樓主英文三左

三左…

你升到七分？

樓主讀緊中大咩科？

黃YouTuber 食美心
屌你老母搵食行遠啲啦，出親片就開個Post宣傳

口音好重 同在下葉問有得揮

蛋糕夠撚曬黃喎

有冇懶人包，唔想睇

睇回覆#19，#21，#42

推一推先

Ugec1271?
劉正果班好正

每日幫查理哥promote下

推

牙紅動森玩成點

我2013-14果年sem2讀
果時上足堂 上堂講啲野幾正
利申A左 佢啲sample入面有我啲文

佢d sample幾好j

自問無心機寫文
呢科係四年大學唯一一科有心機寫文既non major科
果時好似要去佢個ta office度留名借sample
得兩本
有條仆街完sem先還

果時佢都ban我題目
話唔想睇啲佢無興趣睇既文
仲話唔好超字
話令佢唔開心 佢都會令我地唔開心

我老婆搶咗去玩
佢條team 完咗peak 日日帶返公司炒菜同整文宣

咁𠹌有性格